男朋友 其實我都好難做

本身我同男朋友兩個11月一年去台灣旅行 但佢媽突然話11月都去旅行 話台灣嗰邊不如取消佢，佢比返錢我地再出錢請我地去韓國，然後我男朋友都想去韓國同埋佢媽出到聲我都推唔到

佢媽連埋佢媽啲朋友都去 計埋我同男朋友總共有6個人。

第一次嘈交既原因係佢媽媽簡左間三人房
我自己覺得同佢地去係無所謂 但都想夜晚有啲私人時間 同男朋友講完講唔掂之後變到嘈交 最後佢都明白我所以去同佢媽媽講轉左二人房。

而第二次係因為佢其中一個親戚去 我男朋友唔想 就同佢媽咪嘈交 嘈到話只要嗰個親戚去 佢就唔會去。
點知佢媽咪Whatsapp我 同我講話叫我乖乖地氹下佢 本身都無乜野 但佢媽咪再突然講多幾句 話如果你地唔去 我唔會比返台灣既錢你地 你可以唔覆我。

其實我都難做 同左男朋友傾 佢選擇唔理 而佢媽又比壓力我 我真係無曬方法

冇女朋友 毒撚仲難做

佢同佢老母嘈，又唔係同你老母嘈
理撚得佢咩

去旅行都係想開心啫
連去旅行都咁多煩惱
為咩呢

佢啊媽都幾撚仆街
你嫁咗入去都有排受 你諗你

唔好去，去到仲難頂
當跌佐幾千

理撚得佢老母咩
性格咁閪
就算你同你男朋友行落去都會比佢閪
當佢死左就ok

如果男友都覺得佢老母有問題就應該出手啦，
同埋快啲搬走少相處為妙

少見啲關係會好啲

如果你地唔去 我唔會比返台灣既錢你地 你可以唔覆我。

我係你就即刻唔覆啦

當提早明白咩叫婚姻。
各自都作為兩家既橋樑，如果其中一邊function唔到，會令伴侶好慘的。

On9仔